其實啲解簽佬識唔識解簽

籤文咁淺白都解到一舊舊

下手須教一酌先，世情局面苦徒然
解：政府施政前應酙酌一番，好多措施推出嚟社會跟本冇用。

積薪歷火非無事，識者能知火未燃
解：政府睇社會好似冇乜怨言，明白人就知道係好多怨氣怒火積埋積埋未爆發出嚟。

係真唔知定特登唔咁講

你聽完劉業強當佢解簽佬？
解簽佬大致都係呢啲意思
要聽仔細啲先係解簽

fortune telling 101: 要講一大堆confusing而又模棱兩可的野

如果個解籤佬係藍，或者夾埋做媒，就明白晒

藍絲真係做得出 神明都呃埋

幾年前講真話個位畀人炒左啦（無再搵佢好似）唔係咩

邊有炒？

有蟈安法，怕講錯嘢啩